入咗科大冇可能係處

因為你會則時被科大整個系統屌咗
利申: 2020DSE 入，現已後悔

哦😯

即時係呢個即...

入撚到大學,講野都仲係1999

Sorry.
But my point doesn't change.
There is nothing good about HKUST's administrative system.

Disagree?

問過cusis未
reg 科有冇試過禁一個制要load 十分鐘 準備submit log out 你

This joke doesn’t work in Cantonese.